[Rachel可疑台] The Evil Within 2 + 粗豪尖叫

遊戲 : The Evil Within 2

Facebook :

Twitch :

IG : rachel_hoyee